人生不只戀愛叫我開心

吃著純味巧克力亦很窩心

一生分四份

父母知己尚有工作
還欠那份叫作有情人

如果辛苦工作有滿足感